# Одна из возможных реализаций

 * В каждом Task будем хранить список Task-ов, для которых он является
   триггером, и список Task-ов, для которых он является зависимостью.
 * В Executor-е будет хранить очередь готовых к выполнению тасков и
   heap таймеров.
 * Потоки в Executor-е смотрят на очередь и на heap, ожидая когда
   появятся готовые таски или сработает какой-то из таймеров.
 * После того как Executor выполнил Task, Executor проходит по двум спискам и
   пытается переместить Task-и из этих списков в очередь готовых.

## Пример

![Executors Diagram](executors.png)

 * Есть 4 таска - A, B, C, D и Executor с 3 потоками.
   - B зависит от A
   - A является триггером для C
   - D зависит от С
   - B является триггером для D
   - Для D выставлен дедлайн
 * Все 4 таска были посланы в Executor. На картинке изображён момент,
   когда таск A завершился.
   - В момент, когда A завершился, B и C попали в очередь на
     исполнение.
   - В скором времени, потоки #0 и #1 проснуться и заберут
     их оттуда (именно такое распределение по потокам не важно).
   - D ждёт 3-х событий (каких?), в очередь готовых он попадёт когда выполнится
     первое из них.
   - Если B и С будут выполняться слишком долго, то поток #2 начнёт выполнять D по таймеру.